﻿Деякі коментарі

У данній реалізації версії компÆютер використовую Х, людина - О.
Можна вибрати хто ходить першим.
Можна грати декілька сеансів ігор.
Запустити гру можна у Visual Studio 2022 або виконувания вайл за посиланням \TicToe\TicToe\bin\Debug\net6.0\TicToe.exe

Звіт

ФункціЇ
GetAllEmptyCellsIndexes - функція приймає на вхід стан ігрового поля і повертає індекс кожної незайнятої клітинки.
CheckIfWinnerFound - функція приймає на вхід стан ігрового поля та відмітку (Х чи О) і повертає значення 
bool - true/false, тобто чи даний хід веде до стану, коли є переможець.
IsGameOn - функція приймає на вхід гравця, викливає у собі CheckIfWinnerFound та виводить на консоль текст
про фінальний стан гри за наявності переможця чи нічиєї.
DisplayBoard - функція для відображення ігрового поля на консолі.
UpdateBoard - функція для позначення ходів гравців з Х чи О.
RemoveFromAvailablePositions - функція для апдейту існуючих вільних клітинок, також для перевірки зайнятих
клітинок.
Player1Move - функція, яка викликає MiniMax для отримання варіанта ходу і позначення ходу на полі 
(RemoveFromAvailablePositions) та оновлення і відображення поля (UpdateBoard та DisplayBoard)
Player2Move - функція для позначення ходу гравцем людиною, з відповідними перевірками доступності ходу,
позначення ходу (RemoveFromAvailablePositions) та оновлення і відображення поля (UpdateBoard та DisplayBoard)
MiniMax - функція для визначення найкращого ходу для комп’ютера. 
Алгоритм
- визначає доступні клітинки на ігровому полі.
- перевіряє чи теперішний стан є фінальним для комп’ютера чи людини і повертає відповідний об’єкт TestPlay,
з рахунком 1 - перемога для комп’ютера чи -1 перемога для людини чи 0 для нічиєї.
- якщо стан не фінальний, то проводиться розрахунок наступним чином
для кожної клінтинки прораховується сценарій, за яким хід робить комп’ютер, робить відповідне позначення на полі
і прораховує можливі варіанти ходу, який зробить людина, потім знову комп’ютер і так далі до завершення гри.
Потім візьме наступну доступну клітинку і зробить такі ж дії.
Перед поверненням результату очистить усі свої гапотетичні зміни до попереднього стану.
Найкращий варінт для ходу повертається як результат виконання функції. Прорахунок виконується за допомогою 
рекурсивного виклику функції та обрахунку, збереження та повернення найкращого варіанту (1 для комп’ютера,
-1 для людини, 0 для нічієї). 

